[月經］ FWB 界線討論

利申：此處FWB 不等如SP

大家一日搵對方幾多次

點先算沉？

FWD 富衛保險

FWD 保險界討論區

沉左係咪可以發展做男女朋友
定係斬纜

唔建議

fwb又唔等於sp姐係點

似返少少男女朋友
唔淨係得sex

秒回？

似乎有發展機會

羨慕

其實我覺得你會開個咁嘅po煩惱呢樣嘢已經過曬界，對方都係鳩痕閪痕，扑個嘢又當朋友咁吹下水姐

的確
好
此po已完

咁快完架，仲想問 FWB 但又做曬男女朋友關係嘅行為，但又冇確立關係即係點，想保留選擇其他人嘅機會？

我都想知
有冇人答到我

雖然enjoy同佢一齊嘅時間，但又感覺冇資格要求對方做d咩，條界線好濛糊唔知要用咩心態好

Exac7ly 講晒我要講既野diu
好撚辛苦啊屌！！
但同時又好怕正式開始一段關係

騎牛搵馬

哦你有

試過搵但係搵唔到...

我都怕認真開始一段關係，但又諗，其實我咁在意，都已經兇多吉少

可能你唔係好騎師

平常心
開始盡量少啲見

唔係咁㗎😭😭

隔離巴打講得好，要將mindset調整到一唔一齊都冇所謂，絲都應該岩用

重點係點樣調整呀!!!!!

對牛動心定馬唔要你

臭雞

其他原因

有故事
想知

性上面唔夾🤦🏻‍♂️

Wow

冇

哦

心痛

我係po主 唔可以0尊既
點都要覆返個哦字

Firm

你唔係以為你有份屌呀？

點搵

你係厭定沉

我都會日日同個fwb傾，反而我覺得岩傾先想扑

Agger

人之常情

真心就算靚女，唔岩傾最多都係扑一次
長得嘅反而都唔係真係靚女，但個feel真係好好

其實我覺得fwb反而唔易沉
因為平時都係朋友咁
只係可能性喜好相近，各取所需

最易奶野係SL
因為根本同情侶冇分別
只係大家都知冇擺上枱面既可能
但又會成日心癢癢咁

Fwb應該床下係朋友
不是男女朋友
不會曖昧
平時正常朋友咁傾計相處

名只係名，邊有人真係分得咁清
都係睇心態

唔會啦
女人唔好成日幻想男人有得食完你仲會同你發展啦

都食左你
點解要確立關係
你係have sex既料唔係做女友既料

都係，做得FWB 真係唔會正常發展到

我都分得幾清下
其實睇你開始係點
你一開始朋友咁相處唔好期望之後變戀人
一開始就戀人咁你會keep住落去

但又咁，我都分得清
但唔有時flirt下，扑落又無咁過癮

即係好傾嘅Mk妹？

Fwb真唔會
應該話flirt都冇feel
最多當玩

好好奇上到床會點
好fd地扑？

唔明咩叫好fd地扑
上床咪正常調情囉
但你平時唔會架嘛，可能好清楚對方唔係你鍾意既類型唔會一齊
就算講啲flirty野都唔會動心卦

咁都想像到，但我平時都會flirt下
口㾗

男人就係咁
之後搞到對方沉左你就即閃

無呀
其實要沉，扑緊野調情都會沉啦⋯⋯
真心唔會玩人感情嘅

我都想搵個

厭同驚上身
同埋個種為扑野而flirt 扑完就想走人
初初玩係正 慢慢就覺得幾浪費時間

咁你其實係鍾意溝女，集郵

想知分別
You mean sex lover?

你話佢不等如sp已經沉

你控制到就最好

Should be secret lover?

定義係咩有男女朋友再出邊有lover?

有冇人可以List晒D Definition出嚟
我唔知自己做緊咩
唔知自己想點

呢個真
同求pls

你咩狀態？

雞與雞蟲

SL一係兩邊都有另一半，唔係好易出事

扑過一次之後會約食飯睇戲hug kiss拖手會主動日日text我，fwb條界係邊？咁樣只會覺得佢想有下次先繼續keep contact

Secret lover
即係情婦之類囉
無名無份
但會做情人之間既野

佢有睇連登好驚佢認到我

唔一定既單身都得
只係雙方冇名份
但做既野同男女朋友冇分別

sp

Sp..

你有無發現我地幾個都係一段長嘅FWB關係之中

大家都enjoy無乜所謂啦⋯⋯太沉咪搵多個平衡返

沉沉地

佢唔係gay㗎

係好好好好好好嘅男仔

你話佢佢咁好，你都知自己未必有能力完全擁有佢啦⋯⋯

我都覺

所以你咪其實都沉沉地
我都明，之前有啲FWB都會令我咁

擁有到就唔使喺度叫春啦

你講得鍾意都出撚左事啦其實

你知唔知佢出邊有冇第二個

含晒！

沉到鐵達尼咁

唉

咁我學下游水啦

依家遇溺了

朋友又點會有前戲

好多女都係咁，我都明
玩唔起，真係唔好玩
好傷身

我都想知點解

我都經歷過，其實我都係咁成魔

知喇！

但撇甩唔鍾意我呢一樣野，佢真係好好好好，好完美

師兄經歷過咩，見你好理智我都想好似你咁睇咁開，咁就唔會唔開心啦

咪就係沉過一個女仔，但佢就係唔想同你一齊，想同你玩，鍾意俾你錫下，任性下。佢平時個人好乖，圈子都好乖，我以為係我導佢啦開頭，點知佢其實就係想搵我做哂所有平時唔會做嘅野
次次出黎扑都好投入，我沉得好深。咁一開口想一齊咪出事囉⋯⋯
之後就好似而家咁，just for fun

同fwb做曬情侶做嘅所有野
feel到自己已經沉左 都以為對方好似對自己有啲好感（但佢講過自己唔想拍拖）
但驚keep住呢段關係 自己越黎越鍾意佢 又驚之後佢有女朋友我會仲傷心
所以鼓起勇氣表白....
結果失敗左....
不過之後諗返起同佢相處嘅細節
佢對我真係唔係鍾意

唉agger

Fwb左幾耐？
聽到都心痛

同路人

唔係好耐 但係同佢相處我好開心好舒服
重點係佢俾好多錯覺我 以為自己有機
點知原來真係因為佢太寂寞

好sad 依家斷左聯絡 有時會諗其實唔表白係唔係好啲 仲可以係佢身邊

覺得佢似當你妹妹多啲

我都覺
唉
至少仲留到個人

我都覺，我果陣唔識。
而家幾大都keep住玩

不過長痛不如短痛 及早抽身好過越黎越沉

正常人你又唔撚鍾意姐
你個名好熟，我係咪之前同你傾過？

女都衰呢樣
我就真係會，想斷又緊火

聽到都登你慘
佢做左啲乜令你覺得有機

日日打黎同我facetime seen佢佢會話我做咩唔覆佢 同其他男仔出街佢會表現呷醋 好多好多

咁緊火又同感情煩惱有少少距離嘅

Sp係好有目的性，出黎就係為扑野
FWB係隨意啲，多啲交流，唔一定出黎只係扑野
好多時係傾計，圍下爐，又可以解決下性需要

可以咁講
冇承諾

似frd

Fwb=friends with benefits
朋友+搞野

SL=secret lover
同拍拖冇分別但沒名份

以一個男仔既諗法同你講

咁既情況係，你未到個男仔搵女朋友既條件，所以唔會考慮你，而只係想同你玩，男仔係幾時都想flirt女。唔食你係怕有手尾跟，唔想同你一齊，唔想煩，其他只係好聽既藉口

佢唔係唔想拍拖搞野，係唔想同你姐，所以會keep住溝女

呢種關係唔會因為日久而生情，亦都唔會轉到正式既關係，男仔比較理性，會分得好清楚，唔係就唔係，佢只係唔想做衰人姐，及早回頭啦

你有個sp會唔會同人講？

Hello呢個係我sp

我最frd嘅朋友都唔知啦⋯⋯點會同人講呀

好快沉

你可以話呢個係你個frd囉，你會介紹佢係fwb？

雞
不會尊重
謝謝

係咪氹人技倆黎

一生一世....
當佢係唯一...
只係我未必係你既唯一....

大家都唔敢問行蹤...
唉
我見到好多個自己

有時佢今晚有乜做呀食唔食飯咁？
佢淨係話同朋友食飯飲嘢
之後講講下先知原來係女仔 仲要單獨

佢勁多女仔frd

至於佢有無其他fwb
我點問得出口 就算問佢有都唔會答啦

我都係
同sl一樣都係有愛

點解你同我一樣

咁係你自己唔識玩姐
但我明，有時我都會

高手 好難唔令人產生誤會

既然佢都咁直接
應該真係冇咩機會

我走囉
我知道唔走就永遠俾佢縛住

你呢個問題好低手

巴打又見到你

尋日係講姐姐

溝定食

你想我講邊樣？🙈

今晚紅線

已經等緊

跑緊返去

小心吖ching

一定

愈講愈掛住 Fwb真係不可一不可再

你個fd 為左安慰你都唔好9 up 呀
真係好重要，想做朋友keep 一世
點會越過條界線

真心朋友唔係呢啲呀
咩望唔透遮
試下冇sex 同佢做純朋友睇下佢反應咪望得透囉

會

所以我最長一個都係幾個月又換

Timing問題，都係睇對方有無feel
佢鐘意你時你唔鐘意佢，你鐘意佢時佢已經唔鐘意你
除左扑野，仲會互相關心，大家都會記得對方既野
講到尾都係有深厚感情

利申：11年fwb

各自有另一半？

呢十幾年經歷太多，可以一齊嘅時機已過，大家有無另一半已經唔重要
得兩條路：keep住繼續fwb or leave

好想搵佢
但一旦顯得太在意對方
就會令佢覺得chur 唯有扮唔care

感情

一個願打(佢) 一個願捱(我)

想斷，今生今世不拖不欠、各走各路，但唔捨得

我都明，但我會覺得，有唔開心
係因為真係曾經好開心

都唔一定
有時有啲無謂人來來去去都會覺得好空虛

十幾年係咩玩法Ching

果啲唔浪費時間啦⋯⋯

算了你都係唔明
不過對我黎講都過左去

最緊要開心，我覺得每個人相識都有意義嘅

我都想知點move on

我覺得高汁

點搵咁撚癲

all

一齊到就唔會fwb啦
唔好諗太多啦

一樣..點識佢？

佢拍拖了

你岩，係睇幾時斷

我終於有理由俾自己，呢個關係可以完結
咁多年，我付出，佢同樣都有付出，大家都長大，各有各世界/另一半係正常不過既事

唔珍惜我唔緊要，從今以後同女朋友開開心心就好了，我最後可以為佢做既事就係咁，我不再盼望、不再奢求，過左就真係過左

好想喊

唉，緣來緣去
我今日因爲無左你而傷心
背後又有人因為見到我為個女仔咁傷心而偷偷流淚
真係共業

與你相遇 好幸運
原來我們和愛情曾經靠的那些近

完了吧

tg傾？

記住一齊嘅美好吧！
開始已經知唔係果回事，要接受現實

好複雜，無一齊過
我拒絕過佢，同樣佢都拒絕過我

唔洗喊，有好多人同你一樣經歷緊

呢啲關係不嬲都唔會一齊

我地係無一齊到然後慢慢變左呢種關係

same
從來冇後悔過同佢相遇，比我再揀我都一樣會咁揀

我都係，完全明白，揀100次都會揀相遇

你未「夠班」做佢女朋友

500days of summer

咩叫未夠班？
講到尾就係自私，有得食就食，唔想負責任
不過有句係真，你情我願，冇得講

我好痛
不過我唔會再回望過去，不再留戀，我都要搵一個真真正正愛我嘅人，我再無第二個11年，不過能夠將最寶貴嘅時間俾咗佢，我亦今生無悔，因為我知道其實佢都錫我

已經唔重要，過左去
個天喺我就黎30歲時俾個機會我重新出發

希望你都開心啲，唔好諗太多

喊完就重新再上路，生活都係要過，總有個人懂得珍惜你
慢慢黎啦，我都係過來人

玩到stage 幾

男人無咁怕，係因為男人習慣靠自己而已

最近我都經歷緊

厭左了
我都明，但我自己有左個固定就懶轉，一來有感情
二來我投入唔到再識其他人，傾新人好易無話題，悶悶地

其實男人四十，好多都會變阿叔，唔好FF太多。
無乜分別其實。只係社會上男人會搵後生女，女仔唔係個個搵後生仔。
姐係話，幾多歲嘅男人都爭緊班18-22
而女人一路年紀大，一路只會搵未有另一半又比自己大嘅男人而已。
咁你如果35歲，而搵個35以上，又單身，又未變阿叔嘅，一定難架。
係咪真係關生理事呢？我其實唔太相信係。

搵d新衝擊，好快無事

我早排識左個男仔，見過幾次大家都好有feel，而家日日傾，我都ready好重新出發

fwb我再玩唔起，我乜都睇化
呼之則來、俾佢鬧都永無駁咀同怨言，因為我只想佢繼續喺我生命中，我承受唔到失去佢，我無要求過乜野，結果...... 11年，佢始終都係選擇將愛俾另一個人，我而家對佢係心如止水，無任何情感起伏
我唔怪佢，人地有權揀，我係人地邊個？！我有實無名，有乜資格向人要情索愛

其有安慰自己緣份未到

搵個人好好愛惜自己啦，一個人真係愛你點會係想同你fwb，信我，繼續咁樣落去最後受傷同輸嘅都只會係你自己

我下定決心走番出嚟，希望你都可以

我緊係明

我個情況係 做曬情侶野 係街都會攬同拖手
佢又會關心我送嘢俾我
佢話鐘意我呢個人
但就係無講話做情侶

就係咁，fwb嘛

免費雞

關雞咩事？邊個食邊個都未知啦

一個真係愛你點會係想同你fwb

真

真

同得你做fwb即係佢本身就唔愛你
如果佢係愛你嘅話一早就正正經經追你啦

又唔好咁講，愛有好多方向程度
愛你，未必覺得可以一齊，正如朋友一樣，只係多左樣野會做咁解。
做愛係分泌荷爾蒙，令你有心動感覺，所以易沉，個清靜返就會知，其實大家唔岩一齊。
我都會有fwb，我都成日會為佢著想，但只係知唔會一齊。

好明

我遇左俾人屌係人渣，我無所謂
我知自己點諗就得
事實我係感情上從來都唔係好人
唉

如果你真係咁諗
你未夠資格做人渣

我係

如果係咁簡單就好
“你鐘意我，我都鐘意你，但我唔想同你一齊，我唔想失去你”
咁你可以點撚樣？

全中

大家個心都有大家，點都唔同一般普通朋友
有關心、有了解，同女朋友都唔同啦

我當年就係咁諗所以唔同佢一齊

我係不甘，十一年最後得到既係零，經歷左咁多，正名都無
而家無啦啦出現個女人，已經係佢女朋友，我好撚無奈，除左祝福，仲可以點，呢段關係到左後尾嗰幾年我已經係超被動，我錯了，我唔應該同佢上床，搞到段關係不知所謂

一段關係入面有性，最後只會有兩種結果
一係兩個都沉最後一齊咗，一係就永遠冇可能一齊

我錯了，錯得好緊要
所以我消失喺佢既世界係最好既方法

所以唔係肯定自己完全唔會感覺都唔好學人玩
沉船真係好撚sad，做兵好過做個愛佢嘅fwb

其實男人係咪真係可以完全冇感情
真係好撚癲，做完愛都冇感覺㗎咩

我同佢係.... 佢鐘意我，我唔鐘意佢；到我鐘意佢，已經太遲，佢已經唔鐘意我，變左做fwb

所以已經唔係沉唔沉船問題，係錯過左

tg講

你俾我

叫左你，見到？

我都想知

多數做完會有感覺，除非好唔夾

ok, 俾我

近排同ex有返聯絡，大家都好多野傾，見到對方都開心嘅，會互相約大家食下飯行下街咁，啲互動都幾似以前拍拖嗰陣，我心入面一路都想一齊翻啦，因為都無放低過佢，本來以為都仲有機，點知兩個星期前佢話想揾我做fwb，佢覺得大家以前都傷害過對方，無謂再傷多次同埋唔想有手尾跟。佢講到咁其實係咪姐係唔會有機會翻撻，最多只會當我係fwb
p.s. 未開始fwb嘅關係

感覺上佢宜家係想同我close啲(抽水?)，但又唔想拍拖同埋唔想有手尾負責任如果我開始左呢段關係應該好快會沉，始終以前真係好鍾意好鍾意佢但咁樣中翻個頭埋去好似好傻咁。
諗緊好似宜家咁做普通朋友好定試下同佢做fwb，佢話如果我接受唔到嘅好似宜家咁keep frd都okay如果做左fwb一齊翻應該會難過keep frd然後一齊翻？

因為係香港主流價值，拍拖太多責任，好坦白講，尤其男仔。
所以如果唔係打算成家立室，想生活上有空間，有自由，又有人關心下，陪下。好多時寧願FWB
係唔正常，但呢個係對唔正常環境，時勢，價值觀嘅反撲

我都好驚佢因為我做佢fwb而疏遠我
仲考慮緊 唔知點算 好在佢冇chur我覆佢依家扮好似冇事發生過咁

明白

真啊ching

最近佢心情好好 梗係覺得佢有女埋身/曖昧緊咁
我係咪要離場啦

不要太認真

之前我個fwb會伏係我心口瞓

拖又代表到啲咩

真係得咩

得

係，女人有mood真係乜撚都得

我11年來去親佢度屌完之後都係攬住一齊訓，第二朝再morning q架啦，咁又代表啲乜？都可以乜都唔係架

你睇番前幾頁我既故事，我苦口婆心地勸你：咪撚制！

我真係唔想再有女仔同我一樣因為咁而受重傷

啱啱拒絕左啦，佢話唔緊要同埋會同我繼續keep frd

希望你快啲走出呢個位

我再講：唔好以為/覺得fwb好浪漫，好似大家好明白好了解大家，真係以為拍緊戲？
更加唔好係因為自己鍾意個男仔而咁樣去做，因為結果永遠都係得一個

早兩日我痛到個頭好似就爆咁，真心唔想再有女仔好似我咁

因為最後如果對方識咗第二個 開始拍拖，你地一定會頂唔順，我肯定！

唔該啦，愛惜下自己

我心已冷絕，對佢已經毫無感覺
佢有佢 我有我 各不相干 互不相欠

Matt姐

洗乜撚同佢講咁多，直接無聲無息收佢皮，根本唔洗理佢

就係唔捨得呢三個字，害死人

你都未講你個故事

你個年紀，仲有時間，開始慢慢搵一個真心愛你既人，發展下，就差唔多

放鬆啲，冇嘢嘅

留番d自尊俾自己，唔好學我輸到一敗塗地

他知道哭是沒有用的

係

青春、時間、身體、愛，明明樣樣對女仔來講都好珍貴

我講佢

我30啦，到左而家無話放唔放低，係心死了，決定同佢割蓆

所以我不嬲都冇怪佢冇嬲佢，係自己on9左咁多年

加油啦

我都係30後先遇到岩既人
最緊要係你既心態

如果fwb關係 另一半又搵到男/女朋友
你哋會唔會有「報伏」心態
話俾佢男/女朋友知

下點解要搞人

呢種諗法好恐怖

研究下姐

諗下都仆街啦
報伏？人地令你開心過，人地行返正路就搞人？
替人高興啦⋯⋯

其實諗諗下
如果fwb唔捨得又纏住人
話就話俾返朋友
但條界線你哋曾經去到邊
大家都好清晰
個正式男/女朋友
會覺得你係俾帽/第三者

佢又唔係有咩得罪你，好地地做咩要搞人

所以好多人一拍拖就會斷

我想sweet，都想屌閪，無衝突

唔係唔想，係負唔起

Fuck with benefits

Handle唔到FWB，不如簡單啲搵SP

我好同意

點解咁講
More

下睇呢度都知啦
人係感情動物
平時傾開計，又有親密接觸
一下寂寞想人陪好易亂諗
人之常情姐

定佢鍾意女仔咋